Ahoj Sin, jak se maš? mám se dobře. minulý sobota jsem měla narozeniny. Tak měla jsem jeden velký patry. V 7 hodiny sobotu večer víš sam bilizko moji dům má velký zahrad? Měla jsem narozeniny v zahradě, tam byli moje kamarády a příbuzny, taky moje česká učitelka tam byla. Dostala jsem hondě dáreky. Můj bratr daval mě hezkou bundu, byla moc sluší mi, pří party, zpívali jsme a jedli jidlo, dorty byli docela dobře. Ale omlouvála jsem se ti neměla căsu, hezký den! Tvoje eva.
